「撤 定 留」航班取消左蹬，然後呢？

好似之前個post咁講，我地應該要set短期目標

好似今次和你飛，航班停晒，係咪叫達成？
咁然後呢？

宜家有人分析，無晒遊客，狗可能會清場

現場既你點睇？
係1516[size=5]想留耐d爭取表態？[/size=5]

不了，留力下次

你，係做咩都得！

因為你要自已決定！

可能你會見到現場「小朋友」叫你留低，跟住你諗諗

可能你見到「鬼」怕無左你養唔到頭家

但咩原因都好，請自己決定！無人想見到任何比人拉同受傷（狗隻除外）

我明白大家都好不憤，但呢個時候「冷靜」先可以贏

總之「不割席，不分化」

自推 十下

自推 九

自推八

自推 七

自推 六